來生也只想做香港人

香港萬歲！

不了

共享港畜榮華

唔信輪迴

入黎睇奶波魔

我對我上司每日返工都好搏命

可惜都係住公屋

就諗起奶波魔

祝你夢想成真

奶波魔真係睇咁多次都唔厭

其實奶波魔整理咁多資料，成日警醒港人好有貢獻

投胎冇時間限制，你要投胎返去97前先得。

移民後寵物兔細個居住空間:

奶波魔巴打你啲data out左啦
而家樓價中位數已經去到年收入20.9倍

來生仲有香港先算

又升

做香港人有咩唔好